［辣殺利］ 曼城對利物浦 35

屌沙拉

Salah練好d finishing未

屌你老母沙拉

沙拿又要射幾球先入

水貨沙拉

沙拿識唔識射波?

Salah 打左邊啦屌

晒料

文尼勁撚到

沙律finishing有冇0咁高？

反勝到我條j短10cm又點話

買左4個人得沙拿叫爭到正選

已經估倒唔入

投降啦 唔打啦唔打啦

對面D威脅全部黎自迪布尼

沙拿射門廢就咪撚射啦
每場都浪費唔知幾多次機會

射術差到

冇力到..仲要比人捉哂路

屌你老母左腳

沙拉把握好D都2-1

沙律左右腳都

得個快字

今場搶到好多波

唔知點解沙拉射波無力

沙拿同連龍似乎無咩分別

要執雞

望下阿古路點單刀喇

靠你啦比ching

踢緊乜9

新謝四出未

仲地波。。。呢d波不其然唸起大師兄

其實沙律一買返黎就知會咁，無限機會，無限射失

沙拿跑狗無射術是常識
依d波真係預左得3成機會入

屌埋你老母右腳

單刀唔通唔射咩

沙拿d最尾一腳差到
射又差傳又差…

點會射地波 cheap射入左啦

你邊有10Cm咁多

都話班垃圾唔識射波

軒又鳩斬

全盛時期沙律可以唔入幾多必入波

下半場OX > salah

柒到

廢到 d把握力

沙拿冇價都好賣
連古一齊打包啦

屌

Jesus

唔知點解諗起賓敵基

卡叔爭d

阿古路真係easy goal

89'

卡叔

換klavan啦

卡拉雲

卡叔好波

唔洗買中堅

卡叔唔掂喎真係

咁樣真係456啦卡拉雲

屌你老母係咪來搞笑

100球入面入到1,2球既

係人都知封邊邊，踢死左

卡叔咩料

禾仔仲凖

Klavan

米

屌你老母臭閪卡拿雲

唔洗買vvd

差d 2:0

高普:夠中堅

vvd

兩個卡都係垃圾

聖米

俾人撚到

要不是米

姓卡既都係鍾意自爆

米神

中堅夠架喇

Vvd

Stone空矖無人mark

冇plan b真係喊出黎

我開始掛住懦夫

米神救

屌你老母卡叔

流料 r爆頭 點解高普會入佢

睇條垃圾睇到燥

比人強姦

唔買中堅

Modal 冇了

米carry
差少少3-0

米仔

咁多條友企係到

卡廢啲定l6

米勁撚到

懦夫

一早知佢廢老虎好多
公認

換走老母先啦

卡for sure

卡膠

屌，又Klavan... 打番上季季初未
米

話撚左比你買到美斯都冇用啦

開波大鳩瑜仲話利兵源充裕

取代高路托尼做後備
點知今年又買唔到中堅

阿古獸真係撚狗咁撚，話過就過

一字馬

其實鏝打352都好易劏穿
可惜次次比salah

講撚左唔買中堅實含撚 高普真係

利物浦反勝有以下事情發生
1 軒式發電機 捐100俾慈善機構

要不是米勞列

vvd笑緊

Mo la mo la

好撚彩我地已經養成一個聖勞列

聖米fifa應該要有83啦係咪呀

充裕唔代表勁

屌你老母
條防線真係垃撚圾

米勞列

Klopp: we have enough cb

老母唔夠silva頂

被人入一定屌can

沙律都撚到奧達文迪 但無把握力

真係事但汁件都好過依2件

入返個頂級射手先啦

聖勞列

2 can子 放棄can

除左馬貼，我利有邊個唔識自爆

米仔反應唔是講小講，之前係高波柒柒地

紅

鋼門是怎樣煉成的

玩完

88 文尼

一個賓敵基都夠做，不過賣左

如果史獨有番速度就好了

直紅了

中場斷晒

紅完

文

做乜撚野呀

嘩直紅

屌你老母紅埋

夠q

完場

Mane紅

差唔多咁廢

紅埋 早抖

On99

WTF

正所謂弱隊出龍門

咁都紅

唔洗睇

嘩屌文尼

咁都紅, on撚9

ON撚9

屌你老母，黑哨

笑左

red

on9

嘩屌 唔使紅下話

文尼中fifa病毒了

End

mane罷工

8月最佳 睇過

屌 咁樣紅?

好芧

做乜尻

咁都唔紅？死左先紅？

咁都唔洗紅？

黑人幾勁都係冇撚腦

冇撚計

抵紅 講真 無腦

死左未

wtf

踢撚死人

mane向波唔向人, 咁都紅, 好野

用個頭衝出黎換紅

咁肉酸點唔紅呀大佬

文尼喊

拎完8月最佳就收得皮

快換巴禾啦

個龍自己用面既

High boot
換人出嚟全攻好過

真心呢下紅我覺得冇問題
文尼無心就緊既

非禁區 紅乜撚嘢

屌你老母咁都直紅？黑哨

daddy仲笑

今場玩完
之後幾場都玩完

Yeah 又有得睇冇mane

55波紅你老未

讀寫障礙？

屌起腳

單刀變紅牌

菜肉魚都話唔應該紅

仆街沙律有右腳早就入左波啦

張仔ready

最佳病毒

危險動作，紅都無計

唔去個波
合理

個龍門會唔會死...

黑哨黑撚到

踢頭 唔紅講唔過去

Mane痴撚線

似曼對皇馬Nani嗰球 都係紅

咁都唔紅？中哂頭

mane鋪路比古復出

車迷唔覺得係紅牌

紅硬... 唔收撞埋去都黃得 起埋腳唔追加停賽就好了

古仔有正選

下場冇文尼

好多狗仔入左黎

呢D位冇得話球証嫁WO

仆街沙律有右腳 垃圾利就買唔到啦

換虫毒出黎 走老母

咁即係應該紅

踢中哂頭牙

無計
人地咁樣特登搏
5050波

好呀, 快撚D出bravo

哇一野踢爆個頭

應該無心既

文尼玩政治 逼Daddy出烤天犬

Sky sport 話個紅牌係荒謬

出咗禁區就唔當龍門架啦
危險動作最多咪黃牌

用頭頂下咪算 飛腳埋佢 無腦

去波但去左個頭到，咁唔洗紅？

高速一野kick埋去，爽呀

抵紅啦
鞋底飛去個頭到

直紅係正確既
去人塊面

一野轟落去抵撚死啦

直紅係咪停3場...

咁都唔紅，停5場都合理

張仔要出場了

痢迷睇慢鏡啦
仲勁過穿心腿 有冇中頭都要紅
危險動作啊黑哨

佢應該淨係望住波

阿仙奴打曼城會輸幾多球？

ox即有正選打了

完全冇諗住收腳，紅都冇計啦

分分鐘唔止

三場冇文尼

係踢中波 但個勢難睇

你邊撚個呀

要睇之後點DEAL啦,難講

係冇心但危險動作
紅都冇計

第一眼睇以為佢跳起撞龍門
仲諗屌你出左禁區龍門都仲得益架咩

點知對腳起到咁高

That's a joke decision. Mane only ever looking at the ball.

係

so7

真心紅係合理
對面個龍肯用個頭用命換走黎你個最佳球員
抵啦

依家40分鐘5:0

跑埋去RIDER KICK 好難唔紅

被迫害

巴禾

咁都唔係直紅
調返轉對面阿古路如果咁踢 我屌撚到佢飛起呀

個龍唔收油衝出黎

係望哂波
踢中頭牙

Away Newcastle先復出

鏝班狗一見紅即刻唔圍球證

有無聯賽杯踢 聯賽停3場好金

但個龍真係死左

踢到即刻暈左到依家都冇反應要托出去喎

bravo 456

同蘭尼當年嗰球一樣咁黑

bravo

我地有100分

Bravo

幾時有講呀
明明話雖然冇心但危險動作都要直紅

個傻撚龍 次次衝出黎用個頭頂 洗唔洗全隊利紅撚曬呀 主場雞

佢隻腳舉咁高仲要成個人向前傾踢埋去
唔係咁都唔駛紅啊？咁撚低質既而家d球迷

有排停

比ching出手救人

咁都紅 咁下次個個都用個頭換番對面幾個都得

mane換巴禾

點解可以輸比呢隊4球😂😂

點都會冠見到到唔到啦，唔到都出盡腳人地頭黎架

仲有你

關咩望唔望波事，一野轟落去個頭到

見到凍檸檬茶一隻吠吠吠

His eyes are on the ball. I don't think many referees agree with john moss

on lun9 咁都有人話唔洗紅

Bravo
有冇機會偷到雞？

黃大仙出黎了!

有求必應

hur 9 bravo

利狗輸波踢人呀

換巴禾派膠了

自己用塊面飛去mane隻腳度

巴禾都無用 打少件

佢話正常應該黃

應該加罰到停6場左右
呢下肉酸到

文尼爆鳩人頭會停幾多場

文尼誤殺

換Bravo好似幾抵

踢頭唔收腳， 話唔洗紅個d, 睇開mma?

希望有得上訴停少幾場

咁多其他球迷入黎

做龍真係少啲勇都唔店

不嬲都係敢伸個頭就有架啦

應該一定加罰

最佳球員魔咒

拎完之後停一個月

冇文尼 有禾大仙都冇用

on9 個龍烏低身頂波

收得工

坐牢 唔止停3場

講真 球証得鬼閒望你眼神咩

踢施治嗰腳都係黃牌？

蔡肉魚 真係on79、
佢話個艾達臣可以繼續

好彩踢傷左紅得都叫有小小價值

上訴停多兩場

終身禁賽啦屌

就算俾你到先踢中個波都foul硬，何況唔到

個龍死左就應該誤殺

有，FA Cup Away Leicester City

個傷可大可小

唔傷真係嘥料

幫手上熱門 之後又比獌狗屌鬼

球證角度睇哂佢踢中頭

死鏝狗開季兩連黑 上場補撚左成9分鐘入波 今場

咁多狗仔

有歐聯踢都冇咁傷

鞋底中頭紅都唔係咁過份姐

要靠巴禾喇

出霸王cup得

同意

大佬中頭死人架

呢球點講都講唔通 文尼理虧 ...
黃係人情紅係道理 ....
搏沙拉屈速屈多張黃比奧達文迪啦 .....

唔洗加場就係

開心台係咪無聲

巴禾出嚟啦

幫左獌爭冠

你比個頭人踩架

咁睇曼聯d黑人智商高多 又勁d😂😂

識唔識收腳呀on 9，用頭咪用頭囉

唔撚識吹就收皮啦屌你老母
全程望波向波紅咩撚野

加梗

個龍死咗

個波係空中想拎姐

人人入黎bin利狗c

想當年杜奧巴食伊雲斯一腳穿心腿仲要食多面黃牌，哩啲碎料嚟姐…

轟落去正呀

係
仲有杯仔

搞咁撚耐呀，抬走佢啦

般尼，李城x2，無文尼

fantasy賣左阿古路，入左文尼

利狗輸波 鏝傷龍
獌狗最開心

mola mola

真心覺得只係黃
覺得比紅係因為佢係龍門

獌狗又贏

文尼戇鳩仔淨係進住個波衝
冇望過對面個龍係邊
抵撚死啦

踢撚到條頸郁唔到

我巴

人地出左禁區，唔用頭用咩清呀

有古無文 ＿

鏝平時屌開人黑
原來自己一撚樣

文尼有球味

危險動作？你用屎眼睇波 ？

唔坐監已經收貨了

停3場，屌你英足

佢係要伸個頭黎

好似有d事

摩拉斯會唔會死

如果對面個龍死咗
文尼要坐幾耐

分分鐘加罰

成班賤種衝哂入黎

ox: 雞會嚟喇

冇可能 一定紅

痴撚線
想殺人咩
出場仲要笑

agger

紅係無錯但55波自己唔用腳伸個頭埋佢都係抵比人踢，55波無理由要縮嫁仲要禁局出邊 禁區都讓你呀

古成功走出雪櫃

洗唔洗望哂方圓十里無人先可以去波呀

依D走甩都會賽後追加 唔好理走冇心係唔係只係睇住個波 衝埋去仲要舉到隻腳咁高仲過分過伊雲斯

禁區外仲因為佢係龍？
文尼伸腳佢先出頭

但對面之後都要用Bravo

哥狗死哂狗咁

咁多人攻狗竇

種族歧視

恭喜艾達臣魂歸西天

唔係識唔識收腳，係mane只望住個波，根本咩都冇理

55波，落後緊要收腳

唔追加停賽算好彩 專心打歐戰啦

如果足總見佢睇住個波唔加刑呢

平心而論
呢下對面個龍真心要讚啦
用一個換人名額換走你文尼，仲要3場
好值

個龍瞓低咁耐好似冇郁過

停得三埸已係萬幸

瞓咁耐，會唔會死左

Both teams are now reduced to 10 men as Bravo comes on to replace Ederson.

係咪死左？搞咁耐

收嗲啦好嘛

GG左

曼聯d黑人高質好多

屌 蔡育瑜艾歷臣夠未

鏝狗 紅就一定啦 但文尼無心既 唔係無品既行為

最主要都係踢到條友暈左先會紅

佢可以點呀？收步呀？
一定係foul但點會紅牌先

咁個波太低 唔通用頸頂呀
你唔話文尼踼到隻腳咁高 on9

變左即討區

英超會唔會賽後告文尼誤殺

屌你傷到好似撞車死左咁

真係無計，55波，兩個都去盡，一個用頭一個用腳

個龍真係鳩，下下用頭

全程望波唔係開脫既理據，反而係紅牌既原因
每次爭波都咁玩十張紅都唔夠比

3場
唔好傻啦

屌 等睇輸5球

車迷既足球世界普遍係暴力少少

變左中立區

Barvo 係時間超報復哥帥
自入啦

唔好死呀

456

大佬 你自己唔用手係要用頭 明玩野姐

無心都要紅既
危險動作

使唔使自己禁區俾12m你

我cap左文尼

買少少主其他先

係紅冇錯

有加持點同

恭喜哥迪奧拿

比人天下圍攻

真係knocked out

點解唔用手
佢禁傷返 自己都有責任

阿樂

個龍又係on99 用個頭

哦 咁大家55波 收腳一定係前鋒既責任?

可以點啫，對面決定用生命值硬接

紅係合理
大家都係去波
但文尼最尾伸個下腳有少少不智
希望對手無事
始終不過係踢波 唔希望咁樣有咩意外

利迷邏輯世界級

出咗禁區

曲線

驚英足總玩野 3場真係算好

除左獌狗，全英超球隊球迷入曬黎

文尼呢下太不智
鏝少左個龍
分分鐘抖成年
獌又贏

多狗仔到

好多人拎高波都會起跳出腳控返底個波，只係中人頭呢下難睇

戰犯salah定mane, 定klavan

TAA好唔掂，換入張狗啦，等佢踢埋上左，沙拉打左

唔玩啦唔玩啦

巴禾大炒哥狗開始

2:0

每次用頭爭波 真係冇命賠
龍門on9 mane 紅牌

補時8分鐘

fsg

Offside

嚇撚死咩

多過3場?

向著波唔係大晒
舉腳過高危險動作
俾紅唔係過份

屌輸多幾球，反正輸硬

投降喇唔打喇

米仔屌你老母咩

好撚彩

投降換文尼只停三埸得唔得

話唔應該果d咪出聲影衰利迷啦

Jesus經常offside goal

哇

model >>>>>>>>>>>米

Salah 廢奴你哋爭氣啲啦

哥狗個龜頭撚樣

文尼留力歐聯

曼聯好似勁過利物浦好多

斜視的人有福了 扮望波踼鳩人唔洗紅

又輸一球 又打少件

邊有得打

呢度唔係利區咩
咁多人攻狗竇

2;:0

出100分啦，打3中堅

真 好似頭先個手足話齋
如果調轉阿古獸耶蘇咁踢爆米仔
就算紅左我都屌撚到佢反艇

我地可以回想下今月一月同二月點踢啦

佢可以點你都講得出

冇計 結果來講佢整傷左人
紅牌某程度上都係保護佢
唔係一陣比人追鳩住來鏟

米玩政治都幾勁,一場唔出佢就懲罰高普

嚇死人咩

仲有大把假膠係到扮利

基爾 1-1 凱沙羅頓

笑撚死 用手

一定係紅
都唔知有咩好嘈

笑了

但冇埋古

關咩事

踢到咁高

巴哥俾人穿心腳都要拎黃牌

有冇人借啲救心丸比我

投降輸一半得唔得

D Nigga想殺人咩

換入張狗啦下半場

哥狗失望又有gif

獌中後場幾多億買返黎

3中場

即係打馬迪普一件

真

on9保辛華都冇撚紅啦

好

個龍死撚左咁

蘇7

紅左仲要嘈攻狗竇班人去玩玩具啦
第一日睇波咩

屌你明知offside都要去射入波
點解唔比黃牌
死黑哨

mane留力搲聯

似打緊441

希望個龍冇事啦
23歲仔

死撚開添啦唔該

TAA計時炸彈

Matip：屌你老味當我神仙咩

goal

2-0

完

成班忽然球證上身 人地退休球證都話唔洗紅 自己就好似吹撚左幾十年世界盃咁懶客觀講波

molamola

2-0, 不打了

唉屌

中堅位
笑死人咩

2-0
唉

阿落

你啱

隊多一球

唉

係咪可以熄機

我發覺加比爾d頭槌好撚勁

過得初一過唔到十五

有排輸

摩蘭奴

全盛時期卡叔可以包幾多次越位

offside喎

完全冇人，摩仔又唔知去撚左邊

個後防垃圾級别

對強隊未驚過呀

Taa 比球證屌完成個人廢左

大炒格

冇人mark

真2:0

YNWA, 利迷精神

456789

上場咁風騷，今場還了

TAA真係

數學題:猁炒阿妓4粒,鏝炒猁幾多粒呢

頭寒啦

TAA比人撚狗咁撚

Mignolet

迪布尼FIFA 撚狗法

屌你老母卡叔係咁包OFFSIDE做乜鳩

8:0

當初都講左唔買vvd冇野爭

潛水先

屌摩
垃撚圾後防

我地係咪冇出中場？

又關米事 唔識睇波就收皮啦

Taa taa taa
各利狗持續吹奏

前線係既 後防唔講

Klavan TAA 完全未夠秤

半場3:0啦

卡拉雲幾時死

佢一開波已經好緊張

死返出去啦狗仔
要講波自己開即討啦屌你老母

幾個冇人跟

千祈唔好，提早走人

張伯倫後悔了

屌你老母卡拉雲

乜撚都入米神數

唔買後防

最城輸俾利=弱隊

唔買中堅冇野爭會好D
求其執件都唔洗咁樣衰

from精

球證玩針對，唔會係紅牌！下三場點算？出米拿/張生？

之前反佳班巴打仲係唔係到

無得救啦呢球

吸Jesus / Aguero果下

Jurgen Klopp: There aren't five better centre-halves than what we already have at Liverpool

卡真係唔店

打錯

條後防

張伯心諗上場比人炒完4蛋
轉完隊唔通又比人炒4粒

唔睇了 88

精壇班撚樣ON9 我話依下最少5場

下半場換返懦夫出嚟

幻覺黎既 冇可能輸比強隊

張出啦

沙拿d決定

垃圾沙拉

橙

唔想架
根本未夠班
比人擺上枱受靶

比迪布尼撚狗

屌你老母抵撚死
又唔買中堅又硬頸
比左幾個月你又唔轉target
on99

吸Jesus / Aguero果下
Failed就仆街了

你睇撚埋我果份啦， 黑哨

失位 搶完波推死位 傳波斷

未踢之前打哂j 預撚左

而家無人可以自己黎

Literally no one marking Jesus or Silva in the box, if only we knew before now that we needed a centre-back....

個龍門不醒人事，個心好唔安落

張仔入黎轟你三球反杯

沙津廢撚到

古：唔洗被人雪了

希望半場高daddy執執佢

慘撚到

Salah係咪可以踢返左

我地體育救世啦不撚如

唯有送返3分+456比佢地啦

自己要搵命搏

下場出lemar+vvd la

對頭6不敗

可唔可以退貨Salah

伊斯坦堡之夜重現ok?

古啦

不過今場無佢既事

咪撚講啦
呢球真係應該要紅

輸少當嬴啦

istanbul都冇紅牌啦

驚乜呀
我地對頭6唔會輸囉唔該

如果米勞列比人咁踢
但人地剩係拎黃牌既話
一定又成班猁沖出黎話黑哨

屌見到條後防同中場咁撚樣真係想死

唔可以怪卡叔啦
我地個個都知佢係垃圾黎

有無巴西龍現況

打小隻今場無嫁啦,中堅失位就唔關事既

話我馬後炮都紅
之前都講過
咁多隊前六 上年利狗打鏝係最辛苦

沙拉變沙垃

不如半場當完喇好嗎

唔使買中堅

利入到一球都當贏

爛返出去啦

要幾on9先講得出依句

Yes死利狗黑哨

精壇

古狗應該偷笑緊

我寧願睇老虎撚
起碼入過多毛毛波
Klavan

沙拉一個浪費幾多機會

大家俾d信心
#ymca

想搵返果D話"今個夏天轉會窗收貨"果D屍黎bin

又要負得失球

大佬 射術雖差
但係做到空位

卡叔已經MARK緊一個
另外有2件冇人MARK唔係佢錯囉

下下過撚左但右腳出唔到波
咁過黎做乜撚？

上場阿狗太廢比假希望利狗

Yes，水準

依家望只紅三場炸
第四場好似對曼

就算唔紅都輸啦，比人控足咁耐，關鍵反擊又浪費哂

無打過
前面幾個係巴西、非洲飛返黎
攰到

個龍咋死扮野

咪就係

射術有埋唔到我地買

無文尼真係大獲

比D時間fsg

Ox 慘吞12粒蛋

幾時買個當家射手

一場就收皮

g持

依家投降可唔可以輸一半

有你復出

執條撚
輸兩粒仲要打少個主力

張仔真係慘 轉左隊都要比人456

人地越晒位你都mark,多多唔夠你mark

咪撚再抽阿記手足水了 互含返ok?

灰撚左

文尼踢卡拉雲好過啦

唔買中堅呀拿 無pan b呀拿

老母同簡衰過隱形
瘋狂交失俾人攻

傳都傳唔出

下半場懦夫入klavan啦
張伯倫入老母

老母又係唔撚知踢乜鳩

沙拿踢左 張仔踢右
換走中場是但一個
搏埋佢 輸波唔好輸士氣

我想大巴大巴車落去班成日話對強隊未驚過既利犬到先
知驚未呀

阿仙奴球迷最開心

冇 古 啦 文尼

話左作客咪撚出老母

貼去果個乜鳩kop end fb page啦

踢逆境波=不了

而家修狗實笑到收唔到聲

第2球好似matip mark空氣？

文尼要停幾場是咪開始要崩盤喇

對曼聯就算數啦
有文尼冇文尼冇分別
根本你波皮都掂唔到

Peter Moore‏已認證帳戶 @PeterMooreLFC 8月15日
更多
So whatever your concerns are right now, put them away and cheer for our lads. Tough game, but always remember– We Are Liverpool 3/3

買左粒黑氣石

Lemar咁貴唔買了
我地後備依家都夠depth

理撚得人點睇

睇下烤天犬點諗

咁快已經可以宣佈完場

鏝後防用錢解決左唔少問題
屌你老母fsg

佢地過到今晚再講啦

既然打少個,老母放左係邊,索性用張伯倫好過啦

第2球卡叔包越位

Ox>lemar

woodburn威爾斯王子

諗住唔洗踢非洲盃
而家又黎

前場入唔到波 更加睇到中場連接有問題

老母今場照舊冇影 3場3個都冇侵略性

thats why 點解想基達快d黎 要有drive forward 的中場

果球佢唔知去左邊

我地仲有AOC

今場mola

真心抵撚死
轉會完左即刻bin 9 高賊屍
好撚on9

賴啦 今場入波果就兩個唔撚洗飛呀？

作客出古蹟都咪出老母

有冇追和的機會?

Fsg點會大手買後衛

好似話高普對強隊好勁

前面失咁多機 咩中場都死啦

馬貼x卡叔條防守線爭三個身位

出張伯倫啦無撚計雖然我都唔想見到條柒頭

冇
有主其他嘅機會

唔洗咁灰心
下年我地有keita加盟
next year is our year

老母只可以踢主場

一陣文尼停多過3場就

出100分 比大家睇下算

早d出AOC啦

KDB同Silva都夠屈死我地啦

Top10CB

點解要停多過3場?

taa換鳩美斯
老母換slk
咁會唔會輸少d

出25狗等佢乖乖地同簡爭正選好過

最少5場走唔甩 信我

各位手足我book左架北風之神大家快d上船

冇心應該唔會多過3場

劇本會係操練時受傷, 抖一大輪之後永遠打唔起

即刻買咗$5000主其他

點解

有排bin

btw 沙拿d射術真係垃圾

嘻 mane突登比個位古返黎踢

下三場對咩, 冇mane差好遠
呢場就唔使再諗

等睇停一季 利+英足總+鏝

唔好瀨低我

要潛一季巴打夠唔夠水同午餐肉?

有冇mane.gif

希望對面個龍可以今季長抖

又唔撚係地波，下下咁樣出黎迎幾多個頭都唔夠佢用

又要睇多季西波

今場其實個form 喺度wo, 係文尼紅完之後士氣負數

話收貨果班

咩精壇，facebook 群 唔滿意因為買唔到美斯 c朗

成個夏天話左要買中場，中堅

結果真係死係中堅上

卡叔未爆前根本5050

我都係咁諗
又轉會窗開始到依家，都只係一場show

條越位線不嬲都係馬貼拉出黎
卡叔條傻鳩以為係自己拉出黎

賽前果啲感覺今場會贏果啲人呢

黑人玩政治寧舍唔同

話唔係紅果d係咪on9
塊面黑撚晒

出番古囉, 如果佢仲肯踢既話

係時候了

但個畫面夠震撼，好似睇緊ufc 咁

bin c ok?

唔通讓比你去喇喎

咪係，下下出黎用頭陰人出腳攞紅牌

主場 搬泥
作客 李斯特
作客 李斯特

klavan, lomo, taa, moreno都唔夠踢

張 明 沙
古
軒 主老/客can
摩 馬 虎 Taa
米

果啲假膠黎 但所有人入曬我地數

你都識講唔係地波啦
球波咁高文尼都唔用頭
咁樣踢人你地利迷都覺得ok?
利申:理性討論

fsg 好波

迷fsg黨潛哂水呀
等佢地換氣先一次過bin 啦

唔知曼聯對利物浦會炒幾多球

會唔會叫100分打翼

賽前打j味濃

聯賽盃就算啦

上場沙拉第三球隻搶比比鳥果球
隻腳又係起到咁高

條後防,FSG真心好波

mane呢球太搏

好似有場聯賽盃，但多過3場真係

RIP

跟本有共識追唔到要收腳 收唔切用身撞算點可能起腳咁ON9

如果只係停三場，都唔會太傷，最怕加罰

咁其實唔難, 呢三場應該1和2負

咪認同左係紅得岩

又搵人扮利狗屈落我地度

唉,紅牌之前真係衰salah d決定差領先唔到

但佢仍然係好有威脅

taa防守未夠班

咪顛啦 關人地個龍咩事

When Gary Neville says Liverpool have been mugged off, you know Liverpool have probably been mugged off.

如果停3場就係好
加罰就

下年 啦

book 左鸚鵡螺號

對面前面成班小矮人
廢中仲夠膽出卡拉雲
佢轉數根本跟唔上

你地樓主咩料, 整傷人仲講風涼說話

冇右腳就咪打右邊啦 ...

MARK 低名好易搵到

算鳩數啦 文尼on9 個龍都痴線
兩邊都冇得講
紅左咪算囉

唔通打龍門咁樣都唔出

作客強隊出TAA

一撚早話好多狗囝入左黎

hi
認唔認得我

我都覺得紅,但好睇人地覺得有冇心

睇完replay又真係唔抵幫

艾達臣有幾痴線?
點估到你起飛腳踢埋黎

個龍點痴線法

之前book左位

潛艇開得未

依家佢係追到個波wo

唔覺會追到 keep住唔好再收波已經算係咁

始終都係嫩
拎完黃之後怯哂

你認錯狗竇呀戇鳩仔

係咁嘅啦
蓮子咪又係咁

有球lomo唔夠silva得位同頂
笑到我
仲要頂輸完企喺度睇波

理性
梗係唔ok

淨係身位都輸死出鳩美斯應該好d

文尼

利post已經唔係利post了

收山腳mane

禁區外個龍用頭頂都合理啦 痴乜線

月最佳呢個真係魔咒來

利記茅d定熱刺茅d

我覺得紅係合理
咁樣踢人都唔ok
文尼要咁高速背住個波再用頭控係強人所難，所以好大機會佢會判斷用腳攞
我係估唔到個龍咁勇用個頭去阻

始終踢中哂頭

taa真係怯場 上年作客49k都係咁

紅就真係無得講既 卡叔真係好撚垃圾

巴禾準備奪回正選位置

艾達臣伸個頭出黎搏人犯規

個腳形似係控落來, 不過踢到面就冇傾計了

No excuses for horrible defending. Lovren is Beckenbauer relative to Klavan. Moreno still 100% unable to defend crosses #LFC

第二球又係輸摩on99係到睇波

下個topic叫狗囝出返去ok?

話收貨就唔會架啦， 除非基達係今年就有
根本上季冇文尼果排就唔知跌左幾多分出黎
埃及佬根本未成氣候，入d 波純粹係供應多
今場仲要冇古仔，收皮啦

其實對面個otamendi都係, 拎完黃唔敢出腳
正常salah好多機會
不過宜家踢少個就玩完

當留力打歐聯
樂觀d諗

我唔覺得去到紅
但一定係foul

對面龍應該唔好出 比文尼單刀都仲有機會救到
就命救唔到都係1:1，咪當重頭黎過 嬲

咁樣 ？

追到就單刀啦

呢球係咪英超史上最嚴重犯規

係要紅呀，唔洗再入黎吠喇

鬼叫個時輸緊1:0

If Gary Neville is saying a Liverpool player shouldn't have been sent off then you know the ref has had a mare.

雖然睇落係冇心
但紅就一定架啦

lb打強隊用返米拿頂著先啦

擇咗反clyne黨名
遲下清算

1. 御坂美琴⚡

文尼都望到龍門出迎
隻腳舉到咁高已經好危險
仲要真係踢中面

禁區外呀點撚樣呀你

唉好失望 不過mane唔抵幫

上場你地夠入人地post啦屌你老母

講真紅真係合理，真係好核突個動作，好難幫落手

起底睇下啦

如果人地重傷一定唔止三埸

衝到恆晒咁飛踢

成場得一下，仲要唔小心，咁就叫茅?

18歲黎講係正常，出米拿會穩陣好多，不過高普教波唔係求穩陣，覺得呀樂速度快、有進攻。

修頓：想買Van Dijk 呀
70M 乘2 啦

文尼都係想幫利快d追平姐

老母作客全能力減50

2閘都係FAKE下就呃哂比人傳中放題

睇左幾耐波 ？

唔俾人地入黎,自己又踩人地場

咁又一季

On99 諗極都唔撚明 去波都紅
黑撚到死

紅正路
但係佢都係去波姐

文尼一拎最佳球員就出事

唔買中堅真係乜撚心態

戇鳩

今季計起算係

係，唔洗再駁， 直紅真心合理

張仔

用生命硬接

100分出場

張狗

OX出黎

文尼一子錯
沙拉就真係訓撚醒未屌

Next year is our year

好想睇張狗踢左翼呀

有冇心都係紅啦

因為佢平時係咁防守 唔怪得佢

唉好撚激心

都未見識過 Evans 同施治個頭

邊撚個踩人場
我屌柒佢老母

今年咪係
做乜鳩小學生睇波？

張生

廢中仲識笑

文尼太博

張換沙？！

咁多分身戶口候命

好波,張仔一定一過十入10球

死開啦 入黎係度扮利

大把啦

出張狗

踢波姐 殺人咁款都唔茅呀

似為週中做準備了

季初爭標的心存在過 為何敗北

屌原來係阿妓比人456嬲嬲豬入黎踩場

Someone order an Uber from Melwood to the Etihad for Phil.

收起辣沙正確囉

換走埋salah

死撚開啦

我見佢咁樣烏低少少望住文尼起腳
佢跳起點解唔保護自己用膊頭？

快啦

睇100分好過

喂喂喂,上場你地d手足入黎阿post串柒柒又得?

噴射機啦

100分

死返出去啦，係要紅呀，唔好再吠啦

垃圾就無謂出啦

salah 898

咁叫唔叫留力

可能期望佢係防守上多D貢獻

換走salah

開名啦屌

仆街呢到中立球迷區？

換走沙

大家等歐聯報西維爾仇啦

做咩事 放棄?

都輸緊 留力啦

我覺得係唔想輸多幾粒

有100分睇下都算有d安慰

留力歐聯啦

呢場輸左架喇

望唔透啲換人

餐打中堅

用膊頭清？

342

竟然唔換老母

黃都多啦 去波都紅 on9

而家係咩陣

乜野品種都有

唔好再兜啦
文尼係無心
但唔好講到對面個龍有問題先得架大佬

can子落埋去打中堅

柒小陣

太早換salah
salah 仲有力氣做威脅

摩仔推上一格

得啦死開啦阿狗

紅正常牙
中頭唔中波

一係就call 馬攻城開戰
比啲顏色利狗睇啦

俾salah 休息?

can子中堅

441?

5-3-1

試陣

睇黎d人都谷左好耐下 潛水先

can中堅

仲有45分鐘

Your name

輸少當贏

收皮啦阿狗
邊撚個話今晚屌痢先
唔係得閒入你地圍內咩on99

輸小當贏啦

算撚數啦 依D波就算係55波都係龍門有利 人地用頭 文尼用腳 大家追住個波 點都蝕架啦

唔睇了

0-N-9 陣式

廢奴今場廢到...

YMCA

係紅牙得未牙

輸鳩硬，留力下場好過啦

撐到底啦

廢奴幾時走

高普：呢場當練波算

比人炒完咪扮victims囉
點知小氣到咁

1001

撐埋佢囉 ， 睇到好辛苦